電腦失竊 選委會明寄道歉書 --（之後當無事）

即時要聞 2017-03-30 22:41:15 HKT

日前選舉事務處儲有選民登記資料的手提電腦懷疑失竊，約380萬選民個人資料隨時被盜，處方表示今日起會發信知會所有地方選區選民，「以提高他們的警覺性和減低潛在的損害，並就事件對選民造成的不便和困擾衷心致歉」。處方指，約55萬名已提供電郵地址的選民會在今晚起收到有關電郵，明日起亦會分批將信件郵寄至其餘選民，該信件亦會上載至選舉事務處網站。

處方指，已就事件致函各政府部門及不同界別機構，包括金融、保險、電訊、零售、地產代理、資訊科技界別等，呼籲有關機構「作出適當措施」，以保障機構及資料當事人的利益。

選民可登入選民資料網上查閱系統（ ）查閱登記狀況和最新登記資料，如就信件有任何疑問，或發現資料有不尋常的情況，可與選舉事務處聯絡（ reoenq@reo.gov.hk ）。

成個選舉事務處摺埋收皮
事務處班垃圾死全家啦

又用納稅人錢走去寄信。

班狗官就人工照出，責任唔使負。

仆街啦

私隱專員公署：「四月記得準時出糧就得啦！」

屌你老母全香港都知啦，你仲走去寄380萬封信做乜柒

上左大陸啦 仲做咩大龍鳳

俾人借大耳lone你政府幫我還？

認真, 依家我地d地址, 電話, 身份證no. 全部比唔知乜人拎哂
一句唔好意思請見諒就算數??
究竟個問責制存在仲有無意義?

浪費紙張

出錯用公帑向市民道歉

一句唔好意思咁就算數
點都要追究清楚，另外全個政府全面加強審視私隱保護措施

出左事寄封信道歉就算數
咁要個政府黎做乜
執左佢啦
不如組成一個新既政府
用新既身份證號碼

道歉有鳩用咩，比個解決方法黎啦。

有冇出過聲？

2016年9月5日

立法會選舉點票工作仍在進行。政制及內地事務局長譚志源早上會晤記者時，提到昨晚有多個投票站出現人龍，其中太古城票站更到凌晨兩點半才完成投票工作，他對此「誠懇致以衷心歉意」，並向借出場地的團體及機構致歉。

他又說，選管會須於3個月內提交報告及改善措施，特區政府會配合及認真跟進，另感謝選管會選舉事務處、政府部門及公務員同事工作。

問到將軍澳尚德票站被指多了300票，譚志源指相信選管會3個月內提交的報告會詳細交代此事。

半年都黎緊，又搏人唔記得

寄信把撚咩 搵返啲電腦未呀仆街

做選管會職員on9
祝你地百病纏身

是但炒條友都要啦

3百幾萬選民 要用幾多紙

唔洗問責？癡撚線

我反而驚有人問責完，香港人就當了結左件事

無人再理點補救⋯同追究

搵返都冇用啦
全香港換身份証號碼先解決到問題